大家鐘意著咩cutting 既牛仔褲

想襯跑鞋
應該買咩cutting
有冇好介紹 500蚊樓下
小弟171 65kg 31～32腰 但係大比粗
買左條h n m 淺色牛 但係pin role 好易散 而且唔知係咪隻布唔夠挺身 好易聚曬落小腿以下

想咁襯

呢d牛咁skinny 直接摺上去已經好似pinroll咁架啦喎
同埋隻布料咁淋 根本挺唔起
利申 有條好似第一張圖既牛 都係好似佢咁直接著唔摺

買條regular改做taper最好睇

想改到好似第二張圖咁係咪唔洗改短靜係改窄？

第二張d布好似好挺咁好睇好多
有冇邊間挺d？

Slim taper(但唔好包JJ包太緊）

對鞋柒到

邊到有男裝咁slim既牛買？

Zara h&m都有

Uniqlo

睇你身高 同埋條褲長唔長
改褲佢會有兩種尺
多數同姐姐講改褲腳幾吋之後睇你想由褲腳順住收埋大脾位定就咁順住收窄褲管(即taper)
我就大脾粗多數改窄褲腳之後順住收褲管唔改大脾位
岩岩先拎左條evisu去改而家好fit
怕就u記買條slim fit or regular 去玩下先囉

佢呢條修腳七分

regular 改窄褲管, 條褲都會偏taper 左架啦

evisu直腳先好睇wor

人地咪襯左俾你
跑鞋比較貼腳大部份都係襯啲窄腳口既褲會好啲
不過你得五舊，除左H同U之類既仲可以買啲咩

我買個條直情係loose fit又長
唔改窄就直情n年前咁老土
其實我都係改到slim fit褲腳唔算太窄

係
大脾位係regular大脾褲管係slim fit or skinny

FYI
u記 slim fit 褲腳大概14吋
skinny 13吋
你想再窄可以根據以上尺寸再收

而種
Btw,腳粗真係乜都唔使著

我都覺
Evisu 唔改其實幾好

邊度有淺藍色既呢種買？
其實既係fog果種 不過太貴
有冇邊度係平d又係類似款？

mnml

睇你點改既姐

腳粗都唔算太大問題

買岩改岩 就返腳型就會好睇